成個時事台都係講pm，想睇新聞都難

返玩具台嘈啦